【多圖】日本Twitter瘋傳脫衣挑戰 素人網民踴躍大show隱性巨乳

「脫衣後最大反差大賽」7月初發起，網民紛紛將自己脫衣前及脫衣後的樣子，上載到twitter，並加上hashtag「#脱いだときのギャップ選手権」，不少寫真女星及偶像都有參戰，亦吸引不少網民加入，更有惹人發笑的惡搞作品。

圖在此

唔係脫曬

拉

LM

仲貼hk01

01

01係咪有個J圖部，專做水著吸引人睇？

我睇av唔撚好?

lm

留名